要令建制派變到好似老鼠成咁正常好撚簡單,遊說到連新加坡同台灣都排華排共限華人移民就夠

姐係如果建制派唔撚肯守住香港, 建制派d子子孫孫就只能一世留係地獄香港, 要幫你既所作所為埋單